村屋估價

一般網上估價都冇村屋, 係咪要親自打去銀行問?

我3年前買左村屋二樓連天台(700+700尺), 宜家想放左佢

地址: 大圍田心村

你嗰時幾錢買

Pm放幾多諗法

750萬, 唔知宜家升定跌左.